
                      El motion picture es una pasada...Tiene unos planos geniales(por ej.cuando al principio de la película Tintín esta en el mercado y se mira en los espejos...no le falta detalle,o los planos cuando ve el barco por primera vez...)...el guión es un poco previsible aunq muy bien adaptado al cómic,me esperaba que tuviera mas toques de humor...como siempre la banda sonora
 del gran J.W impecable...Sin duda un paso mas en la historia de la animación...
        
            